做緊s開頭 水晶品牌嘅巴絲請入一入黎

有冇巴絲知道新入職FT有幾日例假
好似係公佣想試下去in
好唔好做？
未做過sales 好緊張 求各位幫手解答下